論愚樂台脾氣最好既會員,我諗都係非我莫屬...

是

非

最好脾氣我唔敢講係 但最gay一定係你

吊你老母臭西

對住你都唔火滾嗰啲先係

屌你老母

唔知點解睇得多老闆嘅po開始覺得定延都幾靚
help

不嬲靚

長定就唔屌你老母

屌柒你件死gay狫

不了

娛樂台公認係我LO

老闆啲lunch post高汁啲

樓主傻仔黎

基唔等於傻
請尊重

好想綁架定仔

非

樓主是bot 打非中

論愚樂台最弱智既會員,我諗都係非樓主莫屬...

是

連牙腸都鬧你

佢脾氣差

樓主個Bot system 仲要upgrade下

你用開邊個System 有咩好推介